熊本又地震！

最大震度六弱

震死岳不群

黎克特制5級，不過震源淺，最大震度六弱

熊本6弱

你就係條女去左吉爾吉斯果位巴打??

想我嬲？

6弱已經好撚勁

乜水？我冇女喎，試錯人喇清

和水町啫，不過熊本北區5弱都ok勁，小弟試過

假蒸翼

仆街，原來有人同我撞名，等我外另外個名先

Sor 我冇睇呢個po